我想要一個樹窿

我同女朋友由中二就開始拍拖，一齊去到今時今日轉眼間都已經四年了。大家一開始嘅感覺都喺怕怕羞羞咁樣，傾電話會傾到大家都唔想收線，大時大節都會互想送啲禮物俾對方，依刻諗返起都覺得好甜。只喺依種情況只喺維持到兩年，去到第三年嘅時候唔知喺佢嘅熱情已經用盡定喺點，我覺得佢變咗好多，例如同我講嘢嘅語氣完全喺同路人講嘢無分別，相反同佢其他朋友講嘢嘅語氣仲有感情過對住我，而依啲我覺得都可以接受，唯獨是佢脾氣同性格開始轉差個下我真喺開始忍唔到，唔知喺真喺我錯定咩，每日基本上佢都可以揾到嘢屌鳩我，「你一向都喺咁on9架啦」「抵你死」「關我撚事」「嗯」，依啲都喺我每次同佢傾電話都會聽到嘅説話，其實有時我只喺想分享下自己嘅嘢求個安慰，但往往換來嘅就只喺上面嘅答覆，有時候俾佢cut咗線之後個一刻喺真喺會喊，加上女朋友喺唔鐘意出街嘅類型，每次我約佢，佢唔喺話要返工就喺話出街又要洗錢點解要出，就喺因為咁我諗我一個月都見唔到佢一次，我知道無人喺完美，所以以上嘅問題我有試過去叫自己接受，但只喺我真喺到極限，我亦都有試過同佢講叫佢改，只喺佢往往都只喺答我一句唔鐘意咪唔好要囉、你咪溝第二個囉或者一句「是但啦」就算，聽到依啲答覆又喺令到我好想喊嘅誘因。問題又點會只喺得咁少呢。我接受唔到嘅嘢仲有拖手，每次我喺街到想拖下佢隻手或者想抱下佢都好，每次嘅結果就喺佢當住其他人面前好大聲屌鳩我話「做乜鳩呀」「你癡撚咗線呀」「快撚啲放手啦」，喂大佬其實我喺你男朋友嚟架可？我哋喺拍緊拖架可？最後，我近排開始懷疑緊到底自己喺咪拍緊拖，我望下喺街上面拍拖傾電話cut線再加長期嗯嗯嗯、寧願睇漫畫都唔想覆我訊息、長時間唔見面、日日屌鳩我等等嘅一切都令我覺得究竟我喺咪真喺拍緊拖。我望住街上面嘅情侶，睇住佢哋拖手有講有笑，明明喺正常情侶嘅行為。我不斷問自己點解我拍拖會拍到咁撚樣。
好多謝睇到依到嘅你，我唔知自己仲可以忍到幾耐，亦都唔知可以點做，可以做嘅我諗我都做曬。可能你會覺得我抵死溝咗佢，但至少至依一刻我都仲好清楚自己喺好鐘意佢。但我真的累了，有無巴絲打可以教下我點做？

放手吧啦

分手啦

其實樓主係咪兵咋

樓主分手啦

認真 分手啦

咩嘢女朋友係攞嚟𡃶嘅，咁男朋友就唔使𡃶？可以鐘意屌就屌？

朋友係人，男朋友都係人，點解對男朋友態度仲可以差過啲冇咁親密嘅人

樓主認真講，一係佢已經唔愛你，一係佢已經習慣咗，所以唔記得咗點樣相處

翻唔到轉頭，搵過第二個好啲㗎啦

掂下都唔畀 咁有冇扑過？

你需要嘅唔係樹窿啊
你要停止呢一切繼續 ok?"

喺你老母

我諗你要X醒佢

佢太習慣你既存在你既寵容
就算你再珍惜佢
你要話比佢知
如果唔係互相尊重
好難走落去

我明呀，但可以點屌醒佢 我怕我屌完佢之後到最後可能又喺要自己哄返佢攞自己嚟搞

咁你都唔想以後係佢面前乜都唔係,無曬地位係咪?

人唔會無緣無故改變既

諗下有咩方法啦

你話如果佢好似你咁諗幾好呢 btw分手應該唔會啦，每次我忍唔到就揾個窿做下9uper之後就好神奇會覺得咩事都無

本身佢性格都幾獨立，我諗佢無話無咗邊個唔得，加上佢又極硬頸，我無辦法之下唯有忍
Btw其實我都無咩地位應該

如果你覺得佢真係咁緊要唔想無左佢
咁做返你自己

得你自己先幫到你自己

即喺唔好咩都就佢？唔好哄佢？

可能係因為你無主見
可能係你太依賴佢
所以佢無視你
改變左自己先
開始有想法
開始成為一個有魅力既男人先

有啲女係咁
試過有條女都係類似情況

最後點？

屌完先飛

出多幾次街就散左 然後佢好快有新仔

轉基